Spotify Premium Family

之前夾人地個Family Plan，之後比人踢左，呢次就自己組隊算
-5 留tg